# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2023-05-29 15:46+0800\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: apps/asset/admin/serializer.py:14 apps/asset/serializer.py:16
msgid "point withdraw status"
msgstr "提现状态"

#: apps/asset/admin/serializer.py:21 apps/order/admin/serializer.py:73
msgid "order user id"
msgstr "下单用户"

#: apps/asset/models.py:18 apps/asset/models.py:66 apps/asset/models.py:99
#: apps/asset/models.py:124 apps/asset/models.py:163 apps/order/models.py:80
#: apps/users/models.py:153
msgid "user account id"
msgstr "用户id"

#: apps/asset/models.py:19
msgid "total points"
msgstr "总积分数"

#: apps/asset/models.py:25
msgid "Points"
msgstr "积分"

#: apps/asset/models.py:61
msgid "increase"
msgstr "增加"

#: apps/asset/models.py:62
msgid "reduce"
msgstr "减少"

#: apps/asset/models.py:67
msgid "points foreignkey id"
msgstr "用户id"

#: apps/asset/models.py:68
msgid "points change category"
msgstr "变动类别"

#: apps/asset/models.py:69 apps/asset/models.py:103
msgid "The number of points changed this time"
msgstr "变动积分数"

#: apps/asset/models.py:70
msgid "Notes on integral changes"
msgstr "备注"

#: apps/asset/models.py:76
msgid "PointsLog"
msgstr "积分记录"

#: apps/asset/models.py:91
msgid "peding review"
msgstr "待审核"

#: apps/asset/models.py:92
msgid "refund in progress"
msgstr "退款中"

#: apps/asset/models.py:93 apps/base/exception.py:26 apps/order/models.py:52
msgid "success"
msgstr "成功"

#: apps/asset/models.py:94 apps/order/models.py:53
msgid "failure"
msgstr "失败"

#: apps/asset/models.py:100 apps/asset/serializer.py:52
msgid "The real name of the withdrawing person"
msgstr "真实姓名"

#: apps/asset/models.py:101
msgid "Contact information"
msgstr "提现人信息"

#: apps/asset/models.py:102 apps/asset/serializer.py:60
#: apps/order/serializer.py:156
msgid "wechat openid"
msgstr "微信openid"

#: apps/asset/models.py:104
msgid "The amount exchanged"
msgstr "兑换积分数"

#: apps/asset/models.py:105
msgid "Ratio of points to cash"
msgstr "积分与现金的比率"

#: apps/asset/models.py:106
msgid "withdraw status"
msgstr "提现状态"

#: apps/asset/models.py:107
msgid "withdraw auditor"
msgstr "审核人"

#: apps/asset/models.py:108
msgid "withdraw audit time"
msgstr "审核时间"

#: apps/asset/models.py:109
msgid "withdraw finish time"
msgstr "完成时间"

#: apps/asset/models.py:115
msgid "PointsWithdraw"
msgstr "积分提现"

#: apps/asset/models.py:126
msgid "Transient expiration time"
msgstr "临时有限时间"

#: apps/asset/models.py:127
msgid "Transient expiration usage count"
msgstr "临时使用次数"

#: apps/asset/models.py:128
msgid "Persistence expiration usage count"
msgstr "永久使用次数"

#: apps/asset/models.py:129
msgid "free expiration time"
msgstr "免费过期时间"

#: apps/asset/models.py:130
msgid "Free usage count"
msgstr "免费次数"

#: apps/asset/models.py:131
msgid "Whether it is available or not"
msgstr "是否可用"

#: apps/asset/models.py:137
msgid "O2OPayment"
msgstr "资源"

#: apps/asset/models.py:154
msgid "expired"
msgstr "过期"

#: apps/asset/models.py:155
msgid "consume"
msgstr "消耗"

#: apps/asset/models.py:156
msgid "free"
msgstr "免费"

#: apps/asset/models.py:157
msgid "buy"
msgstr "购买"

#: apps/asset/models.py:158
msgid "reward"
msgstr "奖励"

#: apps/asset/models.py:159
msgid "exchange"
msgstr "兑换"

#: apps/asset/models.py:164
msgid "o2opayment id"
msgstr "记录id"

#: apps/asset/models.py:165
msgid "log category"
msgstr "钱包类型"

#: apps/asset/models.py:167
msgid "expiration time"
msgstr "过期时间"

#: apps/asset/models.py:168
msgid "current usage count"
msgstr "使用数"

#: apps/asset/models.py:169
msgid "Notes on payment log"
msgstr "备注"

#: apps/asset/models.py:170
msgid "buy order id"
msgstr "购买订单id"

#: apps/asset/models.py:171
msgid "consume record id"
msgstr "消耗记录id"

#: apps/asset/models.py:177
msgid "O2OPaymentLog"
msgstr "资源消耗记录"

#: apps/asset/serializer.py:56
msgid "Withdrawal person's contact information"
msgstr "提现联系人不能为空"

#: apps/asset/serializer.py:63
msgid "Withdrawal point"
msgstr "提现积分"

#: apps/asset/serializer.py:72
msgid "Exchange point"
msgstr "兑换积分"

#: apps/asset/service.py:243
msgid "consume payment error"
msgstr "积分消费失败"

#: apps/asset/service.py:438
msgid "Cash withdrawal examination and approval, deducting points"
msgstr "提现审核通过，扣除积分"

#: apps/base/exception.py:27
msgid "bad request"
msgstr "错误请求"

#: apps/base/exception.py:28
msgid "internal server error"
msgstr "服务器内部错误"

#: apps/base/exception.py:29
msgid "unauthorized"
msgstr "未授权"

#: apps/base/exception.py:30
msgid "forbidden"
msgstr "没有权限"

#: apps/base/exception.py:31
msgid "not found"
msgstr "未找到"

#: apps/base/exception.py:32
msgid "method not allowed"
msgstr "当前方法不被允许"

#: apps/base/exception.py:33
msgid "not acceptable"
msgstr "服务器无法根据客户端请求的内容特性完成请求"

#: apps/base/exception.py:34
msgid "unsupport media type"
msgstr "服务器无法处理请求附带的媒体格式"

#: apps/base/exception.py:35
msgid "too many requests"
msgstr "请求过于频繁"

#: apps/base/exception.py:54
msgid "invalid code"
msgstr "无效的验证码"

#: apps/base/exception.py:55
msgid "user exists"
msgstr "用户已存在"

#: apps/base/exception.py:56
msgid "wrong user name or password"
msgstr "错误的用户名或密码"

#: apps/base/exception.py:57
msgid "code or password required"
msgstr "验证码或密码必填"

#: apps/base/exception.py:58
msgid "Invalid numeric type"
msgstr "无效的数字类型"

#: apps/base/exception.py:59
msgid "This item is not enabled"
msgstr "当前项暂不支持"

#: apps/base/exception.py:60
msgid "Invalid mobile phone number"
msgstr "无效的手机号"

#: apps/base/exception.py:78
msgid "no more experiences"
msgstr "体验次数已用尽"

#: apps/base/exception.py:79
msgid "chat robot no resp"
msgstr "chat机器人未响应"

#: apps/base/exception.py:80
msgid "chat robot context length exceeded"
msgstr "chat机器人上下文超过最大限制"

#: apps/base/exception.py:81
msgid "chatgpt key invalid"
msgstr "无效的chatgpt键"

#: apps/base/exception.py:82
msgid "chatgpt key unsupport anony user"
msgstr "不支持匿名用户"

#: apps/base/exception.py:83
msgid "chatgpt key already exists"
msgstr "chatgpt键已存在"

#: apps/base/exception.py:102
msgid "The timeliness package cannot be used without days"
msgstr "失效套餐不能没有使用天数"

#: apps/base/exception.py:103
msgid "Invalid package category"
msgstr "无效的套餐"

#: apps/base/exception.py:104
msgid "Package name already exists"
msgstr "套餐名已存在"

#: apps/base/exception.py:105
msgid "Invalid method of payment"
msgstr "无效的支付方式"

#: apps/base/exception.py:106
msgid "Invalid order package"
msgstr "无效的套餐"

#: apps/base/exception.py:107
msgid "Unsupported payment client"
msgstr "不支持的客户端"

#: apps/base/exception.py:108
msgid "Invalid wechat openid"
msgstr "无效的微信openid"

#: apps/base/exception.py:121
msgid "Points are not enough"
msgstr "积分不够"

#: apps/base/exception.py:122
msgid "The withdrawal point cannot be less than %(count)s"
msgstr "提现积分不能低于 %(count)s"

#: apps/base/middleware.py:36 apps/base/middleware.py:46
#: apps/base/middleware.py:68 apps/base/middleware.py:74
msgid "auth: user need login"
msgstr "需要登录"

#: apps/base/serializer.py:13
msgid "serializer: page"
msgstr "页码"

#: apps/base/serializer.py:14
msgid "serializer: offset"
msgstr "页大小"

#: apps/base/serializer.py:15
msgid "serializer: order"
msgstr "排序字段"

#: apps/chat/models.py:18
msgid "db:chatrecord: msg type text"
msgstr "文本类型"

#: apps/chat/models.py:23
msgid "db:chatrecord: user foreign key"
msgstr "用户id"

#: apps/chat/models.py:25
msgid "db:chatrecord: message type"
msgstr "消息类型"

#: apps/chat/models.py:27
msgid "db:chatrecord: question"
msgstr "问题"

#: apps/chat/models.py:28
msgid "db:chatrecord: question time"
msgstr "提问时间"

#: apps/chat/models.py:30
msgid "db:chatrecord: approval number"
msgstr "点赞数"

#: apps/chat/models.py:31
msgid "db:chatrecord: chatgpt response result"
msgstr "gpt响应数据"

#: apps/chat/models.py:32
msgid "db:chatrecord: QA success"
msgstr "是否响应"

#: apps/chat/models.py:33
msgid "db:chatrecord: chatgpt response time"
msgstr "响应时间"

#: apps/chat/models.py:34
msgid "db.chatrecord: question token usage"
msgstr "提问token消耗"

#: apps/chat/models.py:35
msgid "db.chatrecord: resp token usage"
msgstr "回答token消耗"

#: apps/chat/models.py:36
msgid "db.chatrecord: total token usage"
msgstr "总token消耗"

#: apps/chat/models.py:37
msgid "db:chatgpt key foreign key"
msgstr "chatgpt外键"

#: apps/chat/models.py:38
msgid "db:chat topic id"
msgstr "聊天话题id"

#: apps/chat/models.py:44
msgid "db:chatrecord:ChatRecord"
msgstr "聊天记录"

#: apps/chat/models.py:82 apps/chat/models.py:101
msgid "db:user foreign key"
msgstr "用户id"

#: apps/chat/models.py:83
msgid "db:chatgpt key"
msgstr "chatgpt键"

#: apps/chat/models.py:84
msgid "db:enable"
msgstr "启用"

#: apps/chat/models.py:90
msgid "db:chatgpt table"
msgstr "chatgpt密钥表"

#: apps/chat/models.py:100
msgid "db:chat topic"
msgstr "聊天话题"

#: apps/chat/serializer.py:14
msgid "serializer: question"
msgstr "问题"

#: apps/chat/serializer.py:15
msgid "serializer: chat topic id"
msgstr "聊天话题id"

#: apps/chat/serializer.py:49 apps/order/serializer.py:69
msgid "serializer:chatgpt key"
msgstr "chatgpt键"

#: apps/order/admin/serializer.py:43
msgid "order package name"
msgstr "套餐名称"

#: apps/order/admin/serializer.py:46
msgid "order package category"
msgstr "套餐类别"

#: apps/order/admin/serializer.py:49
msgid "order package usage days"
msgstr "套餐可使用天数"

#: apps/order/admin/serializer.py:52
msgid "order package usage times"
msgstr "套餐可使用次数"

#: apps/order/admin/serializer.py:55
msgid "order package prices"
msgstr "套餐单价"

#: apps/order/admin/serializer.py:58
msgid "order package sort priority"
msgstr "套餐排序优先级"

#: apps/order/admin/serializer.py:76 apps/order/models.py:81
#: apps/order/serializer.py:76 apps/order/serializer.py:144
msgid "order package id"
msgstr "套餐id"

#: apps/order/admin/serializer.py:79 apps/order/serializer.py:79
msgid "order number"
msgstr "订单号"

#: apps/order/admin/serializer.py:82 apps/order/models.py:84
#: apps/order/serializer.py:82
msgid "order status"
msgstr "订单状态"

#: apps/order/models.py:25
msgid "package name"
msgstr "套餐名称"

#: apps/order/models.py:26
msgid "package category"
msgstr "套餐类别"

#: apps/order/models.py:27
msgid "package usage days"
msgstr "套餐可使用天数"

#: apps/order/models.py:28
msgid "package usage count"
msgstr "套餐可使用次数"

#: apps/order/models.py:29
msgid "package price"
msgstr "套餐单价"

#: apps/order/models.py:30
msgid "package sort priority"
msgstr "套餐排序优先级"

#: apps/order/models.py:51
msgid "unpaid"
msgstr "未支付"

#: apps/order/models.py:62
msgid "alipay"
msgstr "支付宝"

#: apps/order/models.py:63
msgid "wechat"
msgstr "微信"

#: apps/order/models.py:64
msgid "points"
msgstr "积分"

#: apps/order/models.py:82 apps/order/serializer.py:147
msgid "order quantity"
msgstr "数量"

#: apps/order/models.py:83
msgid "order actual price"
msgstr "实际支付金额"

#: apps/order/models.py:85
msgid "order status note"
msgstr "订单备注"

#: apps/order/models.py:86
msgid "order payment time"
msgstr "支付时间"

#: apps/order/models.py:87
msgid "order pay method"
msgstr "支付方式"

#: apps/order/models.py:88 apps/order/serializer.py:153
msgid "order pay client"
msgstr "支付客户端"

#: apps/order/models.py:90
msgid "out_trade_no name"
msgstr "订单编号"

#: apps/order/models.py:91
msgid "transaction_id"
msgstr "微信支付订单号"

#: apps/order/serializer.py:150
msgid "order paymethod"
msgstr "支付方式"

#: apps/order/views.py:117
msgid "The user(%(user_id)s) paid %(amount)s yuan at %(now)s."
msgstr "用户(id:%(user_id)s)支付了%(amount)s元，在%(now)s。"

#: apps/order/views.py:122
msgid "wechat pay notify"
msgstr "微信支付通知"

#: apps/users/admin/serializer.py:42 apps/users/models.py:197
msgid "config item value"
msgstr "配置项值"

#: apps/users/admin/serializer.py:110 apps/users/serializer.py:27
msgid "username"
msgstr "用户名"

#: apps/users/admin/serializer.py:112 apps/users/serializer.py:19
#: apps/users/serializer.py:30
msgid "password"
msgstr "密码"

#: apps/users/models.py:18
msgid "db:account:username"
msgstr "用户名"

#: apps/users/models.py:19
msgid "db:account:user mobile"
msgstr "手机号"

#: apps/users/models.py:20
msgid "db:account:user password"
msgstr "密码"

#: apps/users/models.py:21
msgid "db:account:user nickname"
msgstr "昵称"

#: apps/users/models.py:22
msgid "db:account:user avatar"
msgstr "头像"

#: apps/users/models.py:23
msgid "db:account:user experience time"
msgstr "体验次数"

#: apps/users/models.py:24
msgid "db:account:user is vip"
msgstr "是否vip"

#: apps/users/models.py:25
msgid "db:account:user last login time"
msgstr "最近登录时间"

#: apps/users/models.py:26
msgid "db:account:user last login ip"
msgstr "最近登录ip"

#: apps/users/models.py:27
msgid "db:account:user type"
msgstr "用户类型"

#: apps/users/models.py:28
msgid "db:account:user wechat openid"
msgstr "微信openid"

#: apps/users/models.py:34
msgid "db:account:Account"
msgstr "账户"

#: apps/users/models.py:65
msgid "db:MessageLog: category notify"
msgstr "通知"

#: apps/users/models.py:70
msgid "db:MessageLog:message mobile"
msgstr "手机号"

#: apps/users/models.py:72
msgid "db:MessageLog:message content"
msgstr "短信内容"

#: apps/users/models.py:73
msgid "db:MessageLog:message category"
msgstr "短信类型"

#: apps/users/models.py:74
msgid "db:MessageLog: message send status"
msgstr "短信发送状态"

#: apps/users/models.py:75
msgid "db:MessageLog: request time"
msgstr "发送时间"

#: apps/users/models.py:76
msgid "db:MessageLog: send message response"
msgstr "响应内容"

#: apps/users/models.py:77
msgid "db:MessageLog: response time"
msgstr "响应时间"

#: apps/users/models.py:83
msgid "db:account:MessageLog"
msgstr "短信记录"

#: apps/users/models.py:93 apps/users/models.py:113 apps/users/models.py:132
msgid "db:user account id"
msgstr "用户id"

#: apps/users/models.py:94
msgid "db:Wallet:belong to the chain"
msgstr "所属链"

#: apps/users/models.py:95
msgid "db:Wallet:balance"
msgstr "余额"

#: apps/users/models.py:96
msgid "db:Wallet:address"
msgstr "钱包地址"

#: apps/users/models.py:97
msgid "db:Wallet:private key"
msgstr "钱包私钥"

#: apps/users/models.py:103
msgid "SamaWallet"
msgstr "钱包"

#: apps/users/models.py:114
msgid "db:Score:score balance"
msgstr "积分余额"

#: apps/users/models.py:120
msgid "SamaScore"
msgstr ""

#: apps/users/models.py:133
msgid "db:ScoreLog:score id"
msgstr "积分外键id"

#: apps/users/models.py:134
msgid "db:ScoreLog:score category"
msgstr "积分操作类别"

#: apps/users/models.py:135
msgid "db:ScoreLog:score"
msgstr "积分"

#: apps/users/models.py:136
msgid "db:ScoreLog:chain transaction id"
msgstr "链交易id"

#: apps/users/models.py:137
msgid "db:ScoreLog:chain response"
msgstr "链响应结果"

#: apps/users/models.py:143
msgid "SamaScoreLog"
msgstr "积分日志"

#: apps/users/models.py:154
msgid "inviter user account id"
msgstr "用户id"

#: apps/users/models.py:155
msgid "super inviter user account id"
msgstr "用户id"

#: apps/users/models.py:156
msgid "db: chat experience times"
msgstr "体验次数"

#: apps/users/models.py:157
msgid "db:invite expired time"
msgstr "邀请过期时间"

#: apps/users/models.py:163
msgid "db:InviteLogs"
msgstr "邀请记录表"

#: apps/users/models.py:196
msgid "config item name"
msgstr "配置项名称"

#: apps/users/models.py:198
msgid "config item value type"
msgstr "配置项的值"

#: apps/users/models.py:199
msgid "config item description"
msgstr "配置项描述"

#: apps/users/models.py:205
msgid "Config"
msgstr "配置表"

#: apps/users/models.py:273
msgid "Number of free experiences, number type, must be greater than 0"
msgstr "免费体验数，数字类型，必须大于0"

#: apps/users/models.py:278 apps/users/service.py:48
msgid "Whether to enable the verification rule of mobile phone number"
msgstr "是否启用手机号验证规则"

#: apps/users/models.py:282
msgid "The proportion of first level commission. Range is between (0-10000)"
msgstr "第一级佣金的比例。范围介于(0-10000)之间，采用万分比计数。"

#: apps/users/models.py:287
msgid "The proportion of second level commission. Range is between (0-10000)"
msgstr "第二级佣金的比例。范围介于(0-10000)之间，采用万分比计数。"

#: apps/users/models.py:292
msgid "Set the redemption ratio of points withdrawal."
msgstr "设置积分提现兑换率"

#: apps/users/models.py:296
msgid "Set the proportion of points redemption times"
msgstr "设置积分兑换次数比例"

#: apps/users/serializer.py:16 apps/users/serializer.py:54
msgid "mobile phone number"
msgstr "手机号"

#: apps/users/serializer.py:18
msgid "verification code"
msgstr "验证码"

#: apps/users/serializer.py:33
msgid "invite code"
msgstr "邀请码"

#: apps/users/serializer.py:42
msgid "nickname"
msgstr "昵称"

#: apps/users/serializer.py:45
msgid "openid"
msgstr "微信openid"

#: apps/users/serializer.py:64
msgid "Incorrect format of mobile phone number"
msgstr "无效的手机号码"

#: apps/users/service.py:75
msgid "Number of invitations for awards"
msgstr "邀请奖励次数"

#: apps/users/service.py:78
msgid "Invite user id: %(aid)s and get %(count)s times"
msgstr "邀请用户id:%(aid)s，获得%(count)s次"
